搵酒店？

?

Pm我

Ok

Pm me

Triago

冇人理我

做咩派膠俾我結拜兄弟

侵豬英雄救美

兩粒你哋分

我同侵侵share就得

[多圖]Trump 透白色底底清爽運動型大屎忽